記唔記得當年有個Yes校草有米8高？

自稱自己有米8 高
打晒J 咁
柒到喊

但搵唔返條片

仲有冇巴打記得

？

我淨係記得陶國能

達哥